叫約ptgf啲人為雞蟲is 侮辱叫雞依件事

比錢約女出街，行街睇戲食飯你比錢仲要按鐘起錶，見到啲post又唔比屌唔比打車輪仲要佢揀客，咁好做既工我都想做，約得ptgf既都一定係唔夠歲又或者唔敢叫雞既毒撚

叫雞唔同呀，大班唔同年紀既人，大個咗依啲事好撚正常，無論揼邪骨定唱淫k，都係條女服侍你任你玩，比錢享受咖嘛，邊有人比錢服侍返人咖

約ptgf班人真係完美扮演港男，成件事反映咗香港成個男女既立場，掉架！

笑貧不笑娼，但真係唔覺ptgf係娼 似啲垃圾男人比錢做兵多啲

仲有嗰啲以為自己約ptgf好正氣自以為企係道德高地既人，仲話人叫雞

幫你推下啦

做兵已經夠曬柒
仲要比錢先有兵做
真係慘過食屎

真係毒既邊撚度會夠擔叫ptgf呀？
你會唔會太睇得起毒撚

可能覺得俾貴啲條女就會乾淨啲 無咁多人叫得起 點知條女分分鐘中出乜q都玩過仲污糟過雞